希望各位睇一次「A Time for Choosing／決擇的時刻」 Ronald Reagan 64年演說節錄

*Ronald Reagan 係美國第40任總統

預設播放起始時間為24:34

各位
我地一直以來都只有兩個選擇
危險上的和平
或者
和平下被奴役

希望各位今日,聽日,或者以後
仍然能夠作出正確選擇

槍權宣傳：
槍權確實有風險，有危險
但假如認為以和平能夠求實力，欺騙自己，當然你能夠得到和平
但鎖鏈和奴役將會是不能回避的結果

以實力求和平，理所當然地會有一定風險
但當敵人意圖踐踏你的價值觀，越過你作為一個人的最後底線時
你能夠拿起武器，鼓起勇氣告訴你的敵人
我們不會遷就你的敵意，我們不會讓步，更不會因為恐懼而退讓

支持槍權，不再重複犯錯
為權力歸於人民
願權力歸於人民

"When government fears the people, there is liberty.When the people fear the government, there is tyranny."
當政府害怕人民，那裡將有自由；當人民害怕政府，那裡只有暴政
“I prefer dangerous freedom over peaceful slavery.”
“與和平的奴役相比，我更喜歡危險的自由”

-Thomas Jefferso
美國開國元勛，美國獨立宣言主要起草人，第3任美國總統

推

Ronald Reagan

Pish

當港豬層樓 或者身家被凍結 我相信先係最終底線

Peace through strength
雖然武力上係輸，但我地嘅王牌係經濟攬炒

Jefferson

大家醒未啊

push

班藍絲應該睇下，以為奶共就會安樂？

裝唾的人睡不醒